開po話翻大灣區買樓置業嘅人

話買黎翻上去住個d真係要小心

行得正，企得正
驚閪？

做乜提醒佢哋，由得佢哋仆街啦

我已經買咗 fatfat緊